我宣布 持有連登用戶而撚狗咁撚cdrom 既人係垃圾

屌你班仆街仔，撚狗人都算啦
仲放上曬上黎比人睇，依家公審CD-ROM?
乜有連登account好撚型咩？
貪玩又好，真係狗公釣靚女又好
唔好覺得咁樣係好好玩，成班小學雞咁好撚難睇呀
影衰連登

agger

啱呀

真係仆街

最撚慘係班cdrom 比人放曬上黎一個公眾討論區
差唔多比全港人睇曬佢地個樣、愚蠢嘅行為
自己身為港人睇到一班咁仆街去撚鳩人既香港人
真係香港已死呀屌你班垃圾賤種

支持正義拎

有班咁撚蠢又走去自拍既人先係香港已死

咁假都中伏，圍內恥笑下撚下狗咪算
起底咪免啦

連登係咁低質

有啱有唔啱
最唔啱係放人地張相上黎lihkg批鬥、恥笑
自己收收埋埋冇人知係度溝女我理唔到
但放曬張相上黎既巴打們，有連登acc係咪好撚型呀死毒撚？

The only thing necessary for the triumph of evil is for good men to do nothing.

如果無人出聲去屌呢種風氣，lihkg只會衰撚過5p
你有個acct好撚巴閉，
人地比你撚狗咁撚係佢地蠢佢地無撚得怨
但佢地無做錯d咩事，
擺佢上黎有無諗過人地感受

由得果堆post沉啦你老母閪

兩邊都on9

做撚cheap哂
Cd-rom又係 做開cd-rom就cd-rom啦
假到咁都信
經一事 蔡一智啦各位被爆既cd-rom